青春用黎睇女定溝女好?

?

我淨係知我青春嘅時候溝唔到女，而家淨係可以𥄫女

y not both

26歳仲有market, 唔好灰

用黎打飛機好過啦 on9

屌女

我好後悔我青春俾哂我老婆
之前未結婚有女溝都無去玩

e家個青春得個睇字 ，我同佢每星期得兩堂見，每次都只係望住佢背影，聽佢既笑聲，完全唔夠膽搵佢同正視佢 ，自知 矮，毒，窮，醜 ，毒撚溝諗下好

用嚟射精

諗起中學嘅隔離位 唔靚但好傻好可愛

兩樣都唔做，讀好書養店自己先算，反正都無女會理我

both

可愛